彭博︰若香港防疫措施持續，或有投資銀行考慮調走部分員工

據《彭博》引述一名國際投資銀行管理層表示，若香港長期維持現時的防疫措施，需考慮調走部分交易員至其他地區。此外，有國際金融機構經理憂慮，當其他地區逐步放寬防疫措施，香港難以吸引或挽留海外人才。

報道又稱，金融界計劃起草聯署信，要求港府跟隨外國防疫措施，並為防疫措施提供路線圖，但現階段不知道那些機構參與聯署。

醉翁之意不在酒

走囉
咱們Xianggang做大灣區金融中心

唔好發夢 清零14日都唔會放寛

一句防疫已經大撚晒

香港啲防疫撚最愛

根本就係想趕走外國人，俾支那人去做外資
點知佢地又唔要呢班人揸莊

防疫措施呢個藉口有又幾好

武肺最開心係港共

港共：點解你地走人撤資啊
投行：唔係因為暴政，係因為防疫措施麻煩姐

全世界都知你d防疫係掛羊頭賣狗肉，係d濕鳩廢柴無膽香港人嚇兩嚇就乖乖就範

香港 投行好撚多支那人
佢咁樣咪即係放生共諜去海外？

支那基金公司大批大批進駐

外國勢力快啲走

佢地真正意思係啲咩

係咪出入境香港太麻煩

有東莞銀行 唔京

逼9你打科興

最好屈鳩想走嘅外資洗黑錢

ATNA

咪又係調返上大陸

所以信唔信有人係特登

依家想做低你好簡單 屈你有武肺就得
遲下唔做檢測或者唔打疫苗就的你返隔離營

防疫撚又勝

最主要係法治已死
陶君行生意太細唔明大企業先最關心法治
好簡單,有法律糾紛內定一定輸比中資仲邊有人落場

玩黑道遊戲不如直接投資上海
無理由養香港office

收皮啦，倫敦紐約咪爆得仲犀利過香港N倍

人地講防疫措施，唔係驚武肺
即係人地睇唔明你香港想點

港共唔要投行，走走走

777做野唔洗你教

再嘈就再收緊措施

唔明想點？

香港防疫措施已經寫埋入雞本發喇

真正目的

我睇唔明佢想點喎
唔明邏輯係邊
如果防疫持續，就離開香港
咁咪即是唔好防疫先唔離開

英國已經規劃哂4 phase lockdown lifted roadmap. 講到明邊個phase 做d乜，寫齊switch to next phase criteria。

香港？我真係唔知佢哋班官想點搞喎？一時封呢區，一時封第二區，想到乜就做乜，毫無章法之餘又唔透明。

濕鳩廢柴無膽香港人嚇兩嚇就乖乖就範

21世紀上海灘

大企唔可以同人講因為國安法/香港法治死而走
否則中共一定報復

借香港防疫措施持續去合理化縮香港office
邊個話鬼頭唔曉玩心計,就好似睇緊九子奪嫡

第時啲投資節目唔再係咩瑞銀 花旗
全部都係 東銀 崑銀 中銀

国製金融中心

政府就可以怪人唔打疫苗
搞到無工開

Good news
冇金融香港真係食得屎

對香港政府嚟講
set rule 咪即係同自己嘅防疫政策落閘？
599呢把尚方寶劍咁好用
咁就梗係想點就點最好喇

Talk with action

政府咪慢慢599，投行唔會同你顛

雖然呢個我同上面某位巴打一樣，都覺得係借口來的。真正理由肯定係地緣政治風險上升，而家開始有秩序縮減或撤出，最少調走哂全部外國員工先。

香港啲防疫措拖一味掛住「小區清零」
英國啲香港人屋企有事想返香港都要先去Dubai 21日+香港21日 ，總共42日先返到屋企

睇到中共一副土匪戰狼格，我係投行風險管理部門，都會提議管理層撤走或者縮減香港投行部門，優先將所有外籍人士調去其他地方。

得香港及其鄰國先會禁止居民返去

最重要係英國啲疫苗有效
港共班狗官硬推大陸疫苗
唔止冇效仲害撚死人

仲要之後歐美推疫苗passport，打中國疫苗果堆全部唔承認，到時走唔到去歐美或者要隔離番14日。咁就仆哂街啦